（又卧底）頭先牛頭角： 1.卧底放煙 2.速龍進攻

前線做咩都唔割, 佢地識判斷架啦

【屌你】封路就封死去，唔好開一條line

唔係好識，點解有少少手足要企係路障前？咁咪好難退？

推

下次有人俾煙，即be water

Push

睇唔睇到條友有冇戴耳機?

沖去警局門口單拖鬧人嗰個
警署警長嚟

On9 你唔好話一開頭放寫住警嫂3P木牌上路障個個係signal?

捉少陣鬼啦

咁佢係前線放乜撚野煙？

咁佢係前線放乜撚野木牌？

Sor9 唔係想屌罵戰
純粹唔想大家對前線義士咁多懷疑 信前線手足判斷啦

大家都為件好
捉鬼係影響大, 但點都要小心